一個辯論就睇到連登仔質素

淋病講嘢順啲就話佢表現好，有留心聽都知佢只不過不斷重複啲冇內容嘅官腔，遊花園，假大空，總之有問題就一定係:

1.成立小組專責討論
2.唔係我負責，你問阿邊個
3.我做嘅research/ 聽到嘅同你唔同

我都識答啦

但其他兩位連依樣都做唔到

呢個係咩邏輯黎

唔係林鄭勁，只係一般官員式廢up
但其他兩個人都答唔到重點係到鬥柒

Exact7ly

無論你問林鄭咩條友都係off topic loop講稿

離題基本上係0分

真心，薯片遊花園勁得滯，未講到重點就夠鐘

連i totally agger with you都答唔到

我嘥2粒鐘嚟睇佢哋loop model answer?

其餘2件都唔係好嘢我絕對認同
但連登仔竟然覺得淋病loop得順就表現得好過嗰2個，我真心覺得嘔心

一味識耍官腔...做唔到仲好..

好想嘔呀

薯片上半場好多都都遊花園 下半場開始除左負利得稅之外都講得ok
胡官講法律同自由辯論贏哂 但係經濟真係完全唔識
淋鄭都叫有做功課 但係自由辯論整係識射波

個個dse考官上身

游b

佢最勁迴避

你最撚高質啦

你同淋病有撚分別？

薯粉已失智

之後選前係唔係仲有一個辯論

痴線 林鄭都撐 中共陰點啲 就算講得幾好 我都一定反

淋病真係得個2招 不過已經算講得好過其他個2件,唔止係講嘢順啲,另外一個無為而治加孤寒俾人禁住砌,一個完全唔熟書